佩哥比父囝x咗，入嚟哀悼下

rip

富哥講過唔X車迷同弱智

所以樓豬唔洗死

RAP

樓主係車迷？

唔係...

父爺咁快入到佩哥ac

條ON9用自己生日做密碼

晏啲就用你死忌做密碼

笑喪?

比父哥 x係榮耀

父哥日日係王者荣耀x人

佢現實x人密過打機

佢現實經常係草叢埋伏

父哥唔係狗

邊個話狗先可以埋伏

連你都撚到志哥

父